黑人臨到終點時超人上身飛埋去贏咗田徑賽!!! 癡線!

Nigger

wow

邊個話nigga無腦

姿勢幾好
落地就麻麻

正常跑都應該嬴

個白人都唔輸蝕
即刻整個前滾翻拎尾彩

手又唔計 而且佢本身都WIN緊

佢而家淨係射隻手出黎咩

樓主po兔兔咪幾可愛
無啦啦po隻猩猩

用下個腦啦
如果佢咁彈個人出去既作用>淨係彈個頭出去
咁個個都成個人彈出去啦, 依家就係全世界都淨係彈頭就知全個人彈有幾大作用啦

又幾識講野

屌